[BBC] 英國將驅逐23名俄羅斯外交官

首相文翠珊稱，在莫斯科拒絕解釋俄羅斯前特工於Salisbury 被俄製神經製劑襲擊之後，英國將驅逐23名俄羅斯外交官。

文翠珊稱，該等外交官是被認為“未申報的情報官員”，他們將會有一個星期離開。

俄羅斯否認參與企圖謀殺前特工Sergei Skripal和他的女兒尤莉婭的。

文翠珊為此案定下的午夜十二點前期限, 而俄方拒絕合作。

-----------------------------------------

英文原文:

The UK will expel 23 Russian diplomats after Moscow refused to explain how a Russian-made nerve agent was used on former spy in Salisbury, the PM says.

Theresa May said the diplomats, who have a week to leave, were identified as "undeclared intelligence officers".

Russia denies being involved in the attempted murder of former spy Sergei Skripal and his daughter Yulia.

It refused to meet Mrs May's midnight deadline to co-operate in the case.

又開始劃分勢力了

屌, 一譯完就出full version

同盟國 vs 軸心國又嚟啦~

比較想知會唔會有下一步行動
MI5已經差唔多半死

英國? 好難講, 不過尋日May 姐先搵完默姨姨嚟

英國要有下一步行動的話, 都要搵到幫手先會架啦

比着我普京真係巧撚京牙

係識做既就全個NATO歐盟杯葛世界杯

今次連當地英國人公民包括一個警長都中毒 咁都忍都真係屎都食得

今次真係好大鍋咁

就係咁炸?

屌，有恐怖份子偷左俄佬d神經毒劑
美國仲唔派職業特工隊查

新冷戰